膠街架D濕尻野又幾好笑!

雖然濕尻但幾貼地 PS笑尻死人咩

貼錯左
呢條先係

熊吉,兔美子個幾條都好好笑

因為本身d片已經好笑到仆街

夠貼地

講起配音channel，有無人知覺醒配音組咩事？
D片無曬，fb都冇埋，版權問題？